見字手動呼吸

多謝大家

吞口水

手動斬眼

見字飲水

健康資訊要知道

屌你呀

樓主仆街黎

其實唔識auto返嗰啲基因應該同樓主一樣低劣

是負評果啲全部都係

不了 係屎塔閉氣谷緊舊屎出黎